睇波link問題

我想問下各位巴打平時用開咩網網睇live 小弟用開個個變左404error

外國網 自己研究下

有都唔會俾你啦